其實住鰂魚涌都幾撚慘。。。

早兩星期先太古確診，而家北角嗰頭成十三個確診。自己住喺兩邊中間附近又多廢老出入唔帶口罩，日日都好似等死

好人好者點會住港島東

笑死 我都係 中間位

呢家又停學 成日係屋企
去大快活買嘢食
去759買下嘢都驚

呢個真

True 我元朗國驚都未驚過

果度返工既人自求多福

住係北角既都未出聲 你嘈咩姐

SWH都未出聲喎，包撚實哂，屌

你慘啲

其實喺未長洲最安全